有冇人就算分左手被人block左都會keep住不時send野比個女仔

幻想有一日佢會搵返你

咁樣好似好傻咁

no one block me

Cuz you no gf

I have
but no block me after break up

係囉 幾時搵我

I ask her to block9me
Cuz I dun wanna be suffering
點知佢真係扑左我🤷🏻‍♂️

期待佢解封我所有野既一日

我會叫佢block左我 之後繼續send野比佢 因為真係控制唔到自己唔搵佢

我而家就係做緊咁既野

香港女權當道真係冇計
其中一方太過垃圾
另一方自然強啲

同道中人 最慘係條蛋散封兩日再解封

就

點解要咁對我？

time will help to heal

Never